［去抽你嘅中資IPO喇] 微創心通中伏討論區

呢隻就老母分拆出嚟嘅 扯唔扯得起呢

訓身 in 853 高ling we trust

LM

lm 跟進

埋位喇各位巴打

唔知呢隻銀行開唔開孖

幾時開

一早講左買853又嬴

孖

呢隻無人講

lm

好似未見有銀行開呢隻孖展

去曬快手

啟明醫療由3x幾升到90蚊
依隻應該都有得升

孖快手，現金抽微創

孖啊到等聽朝8半孖

孖唔到＊

暫時冇

留名

如果得30萬 無95孖 上唔到b 係咪現金算數好？

icbc有

妖才爆左
仲要edda 入錢都仲未入去入去
有無ching 都係咁

我都係, edda 入錢好耐都未到

打電話又無人聽
今朝已經死死地
有一段時間 Login唔到

終於入到錢
等左兩個鐘先入到錢

等到入完 已被孖爆

仲會唔會開

得咁少貨,一手睇黎都係得5%中

似唔會 如果準備加會寫住

正嘗試加大額度

大貓係咪無得孖

應該冇

BOCC冇孖，屌

呢隻咁冷清 升唔起了

咪係

大獲 轉快手算

咁多人走去抽快手，呢隻唔知抽籤中既機率幾多？

知唔知輝立係未真係唔會開
等左成日都無

牛牛係未要有錢係戶口先抽到
博佢聽日十點個轉, 博唔到又要博番走

中銀係咪無得孖 定係未開？

耀才幾點開左?
mon 左成個下午都孖唔到

銀行好似得icbc有開孖

thx bro~

淨番一組B1資金
諗緊轉去牛牛博聽朝10點
定繼續係輝立等好, 其實A尾我都照殺, 最多有淨抽貝康
D錢一出一入真係有D麻煩

我好似禁到4點半都唔見有就放棄

D錢去曬孖快手，想用現金抽心通
有冇人預計心通大約幾多手中一手？

最撚慘係入咗去孖唔到 又要搞一日先出到嚟

仆街 大貓唔係唔開呀

大貓唔開就預左架啦
隻野其實唔係好大隻

屌，大個幾間全部都唔開孖既

唉 入支牛搶算

都成300億市值
點會唔大?
2158都係咁上下渣

9 點才仔開左

支持國安法既滙豐肯開未啊

國家銀行都未開

第二日都無係咪代表可以死心

國家銀行通常十一點先開 冇就孖快手算

到底點搶，第一秒禁入去已經排7千幾

妖才幾點開孖

妖才真係好廢

呢隻暫時超90倍到，唔超200倍以上有d危，睇路

利申: 都會入1張B頭

9點又搶唔到囉

佢超得少係因為周圍冇額啫

個個上哂快手 又冇孖

其實炒唔炒起唔一定同超額倍數成正比
當年6969都唔算多人吼

大貓快啲開倉派米啦

仲未開？

唔開啦, 後日上午9點就截喎

HSBC開左

上面我個PO, 幾分鐘就成功燈左

好彩工銀未落
拿拿聲轉大貓

幾點截
D錢係晒牛牛度 diu
係未轉唔切架啦

支牛2日先出到錢

轉左d 錢去才仔先開

冇人孖

諗緊分1注B 去心通 定推埋落快手

快手啦！

正，今朝差d 想轉去牛牛抽，已孖B頭683蚊息
抵屌

巴打你點分配資金？ 可以指點下嗎？

想問匯豐聽日幾點截孖？

聽晚7點

Thx bro
多方面轉緊錢入去
希望聽日趕得切

痕身係咪不嬲都唔開依啲股 銀行得痕身

入左條B了
抽50萬股

堅？ 睇睇先

屌 仲轉左錢去有暗盤既行

行應該冇晒孖?

無諗過中銀無得孖

Hsbc dllm

大貓都開分得仲少, 放棄呢隻轉抽貝康

正 大貓開孖 啲貨又分薄咗

屌 中銀都無得孖
肯開未

垃圾

開咗 貝康

反而開左貝康

大貓孖爆額未

股災了 抽飛未

未

隻2500.....

大貓係咪爆咗額

提早截飛

快手都cut左

都係1-2嫁啦

我估3/3+1
開孖個兩日跌到咁

貨得好少手渣喎
同埋有優先認購

優先係國配分出黎
唔關公開事

被坑醫療有冇巴打抽

快手 變 損手
心通 變 心痛
貝康 變 被坑

有 現金抽左快手
孖左心通貝康

上限定價

等恒生開孖真係食得屎
D 細行都開孖開得多過佢
上次醫渡又唔開, 今次心通又無開

已經轉走曬D錢
自從上次醫渡恒生都唔開, 轉曬D錢去中銀算

傳緊心通場外 17蚊bid

升40%, 算正路

匯豐 + 中銀組合最穩陣

加埋奸商

匯豐今次加到1憶估佢唔到，唔知中銀下次會唔會跟

chi銀獨市開先聲 結果升仙

唔係大嘢嘅otc由佢喇 唔使太在意

重倉左心通B6 x4
快手 B1x4

希望心心賺多過快手

信匯豐！抽心通！

勁抽

好勁， 9孖定95孖？

對返2500市值，320億左右，2成水位。

心通 貝康都抽左b1
唔知邊隻賺多d

853都係1000億市值到
仲要係1年升左7-8倍
應該都好難有50%以上

銀行9孖 戶口得番幾萬蚊
錢轉黎轉去都唔知幾時中AML

所以如果升到市值貴過啟明 可能買1-2手玩下算

啟明360 心通水位又多小小
心通 市值多2成就岩岩好有5成升幅
［飛機文］

Lm

今日有無OTC update

B頭0.7%
升8成
$22可走

一手中簽10%

京東即入指數被動基金買盤炒起.心通唔會即入指數啦.

心通一定市值貴過啟明，貴幾多就自己諗

聽日 IPO 三冠大賽 首關

印刷巴打B6有幾多

嘩 國配超54倍

B1 得 2+1

集氣希望有運中伏

唔中

一手黨唔中

唔中，咁多年都未試過中

國配54倍幾耐冇試過

對上一次國配咁高應該農夫山泉60倍

無想像中咁好派

一手黨搞到400先穩一 ......

A尾先穩中1, 好似印象中最高門檻穩中一手既新股....
已經有快手, 貝康一齊招股
都好誇張............
希望可以中3手

趕絕支銀用芋

起望中一手

比A 組好了，A尾先穩1

益晒1手黨

5萬手鬆d
一手黨已經食左2萬7

支拿班賤種

其實已經2皮幾,醫渡B頭中6,先得皮半.

B1派得算好喇

3隻一齊招都咁爆，
出面依家真係好多錢。

益左A 頭，void一半人 / 斬一半 分翻落A中 仲好分

係佢派得少貨

六手唔中

抽左4B

多謝大陸分身黨

好彩走咗去抽B組

蝕息

有得梗係孖B喇

有得孖*

中得4手

匯豐咪開左囉

一手都有7.5%中 估唔到

致窮有結果未

如果身分證號碼唔係list到係咪收左皮？

希望中3

唔中幾時退番錢俾我？

睇你用邊間，
有d 要等SMS/ email/ login check.

又迫害大A

兩條b頭 4-6手

Sofi 點check？

一手都冇

一手中左

今次B中最抵玩

B頭其實同快手差唔多

無諗過國配咁爆

中左就收錢

差少少都唔上B, 唔抵幫

妖才都有喎

忘巴抽幾多？b1望中加1

3ac抽1 4點討論

1中1

B1 中2

中+1 pls

幾多打和點? 你息幾多?

HSBC B1 $684 蚊息，
等緊結果。

銀行孖展買新股 係咪要入足錢先可以搶到額?

證券行都係?

可唔可以搶到先再入錢?

入足錢先抽到

16+4 息total 5500

B頭賺同快手差唔多
B中心通多D (希望）

好彩中到3手

等緊Lazy Lion SMS,
B1 希望中到 3手。

傳場外到30?

支痕係咪有結果？戶口唔見有貨，睇嚟冇希望

匯豐有消息未

假的

b1 穩得3手?
b1本身係抽幾多手?

我一中一

應該未有。

B1 穩2手 + 抽額外1手

連暗幾多

國配扣除基石同優先 計埋15%綠鞋
平均仲小過頂頭

牛牛呢啲都要 入足錢先搶到額?

$20以上走唔甩 國配爆 又要同摩打手做勢

7中1

B頭中得兩手，屌

耀才派彩未呀

20中1 都好

息都蝕

好好彩了

10中0 放心玩暗盤

息勁撚貴，hsbc又咁遲出

支痕，出咗結果，中一

用邊間孖?

屋企人戶口 中銀 1中0

1手黨中 太易玩了 唔好破發

Hsbc通常幾點出？

抽200先中1

現金中午戶口退錢
孖展等sms 12-4不定時

32

大貓正PK, 2月中先比孖, 心通, 快手都上少條B。

唔明，唔係有開咩

舊年開戶仲可以上網孖螞蟻, 今年我比佢block鳩左。

叫咗唔好開分身架喇

匯豐心通有得孖咩？點解我一直都見唔到有...

唔一定關分身事，
唔少人都有咁嘅問題，
具體原因不明。

開左一日

第二日有開

要等SMS

利申：抽左100手等派彩

第2日有開, 任孖 開得好陰濕, 無通知

我就係第2日都唔見有...我剩係孖左快手

5中一

好似第二日 中午/下晝先開，
我都係見香討講起先知。

唔係分身, 見好多巴打一月份都係咁。
有D巴打話打電話可以, 玩左我半日, 去到分行話system set 左要等到2月17日先放監可以孖。

好彩現金15中1 (十份一機會)

0中1

好嬲呀

起碼你知有個期限，
我同事唔知，
已經好幾個月都仲係咁。

致富3中1

支牛我抽中左但係我上分配結果冇既？
支牛係包銷？

第二日1:30pm左右開

我去分行問咳屎, 佢開電腦睇話已經set左開通日期, 可能你同事冇問, 佢就冇主動話佢知。or 電話咳屎太廢, 冇幫佢check。

大貓派左彩未
抽左1手

其實可以打電話落孖
100手續費豪俾佢

派左, 未有SMS但剛退左$

屌 1中0
望聽日快手 800手

我個case佢話唔得, 去到分行比100蚊佢都孖唔到。2月17日前只可以現金抽。

我同事依家靠打電話，
好似都要搞半個鐘。

有冇人ib抽

咁你個case 嚴重d

想知咩原因會咁

我係劣質客戶

20-21頁

佢答唔出, 我屌鳩係呼唔L做我生意, 係就直接話我知。

我係同老婆一齊去開, 佢個戶口一直正常, 就係block鳩我, 呃左我2手心通。快手又孖少左。

出得黎把唔好貪個果盤

中銀俾多2舊息爽爽手手

一般就係，
但係今次中銀無心通

頭關大家睇幾多

一中一

中銀開乜孖乜

1手黨

所以中銀同匯豐都要有戶口

又真係幾惨

hsbc 都on99

打算同連登仔逆向
ETO個個SH 就真係出事

好心用下腦啦...

rich

ICBC

佢一早講清楚, 快手我就孖夠2000手。孖完1000先話唔比我孖。
on9到冇朋友。

快手輸好大機會成本
抽藥股多賺幾倍DKLMCH

食白果

兩睇，
快手就最穩陣，
我會用快手去support 其他兩隻。

秒殺

咪係
點會咁低
宜家起馬33

所以我都落左4注B 1快1心2貝

我就 2快 1心 1 貝

貝係快之後
一定幫手扯起

50中1

點會呀

咁睇好貝
我得兩注b可以落
B左貝康同心通
快手現金算

你預中幾，二定三

中1 LM

未有SMS又未退錢，係咪中左？

Me too搞到好撚期待

孖展定現金？
孖展未退錢。

現金

現金就可能中左

refresh左好耐#fs

Lazy Lion 有 SMS，
B1 3手。

我孖展

thx bro 希望中，抽左50手現金

孖展剛剛有SMS

未收到

病貓不嬲SMS 同回錢分批出, 同中唔中, 有冇孖冇關

大家會暗盤放定等埋聽日?
聽日有埋快手D錢出返黎
唔知會唔會好似醫渡咁

搞到我開心左一陣，gg

我以為現金退先
平時見d人中午收到回水都係現金
thx

剛收sms
1中1

咁多錢 孖咁多

未有sms dllm 大貓

大貓 b1 中3

五個一手

中一手

大媽孖左 40000股 中一手

全部抽左13年ipo賺

SAME

您獲分配的3,000股心通醫療-B (編號stock code: 02160)

大貓B1派彩, 2+1
加埋條A共有4手

一陣 4：15 pm 試閘

唔中+1

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的9,000股心通醫療-B (編號stock code: 02160)及退款(如有), 將於2021年2月3日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

打算分三段沽

3手大貓

現金9萬股 中一手

hsbc 分3手

大貓 孖左200幾萬港紙先中一手

9千股先岩

HSBC 1中0
連續幾次都無

大CAT孖心通最高可以孖幾多?

大貓4手

咁多1中1

又一次抽果陣無人出post
派彩果陣先衝出黎

中左先有得叫春

2中1

睇PO 會以為個個A 頭都中一

咪好彩囉, 400手先穩中1手

想知有冇人用ib抽 幾時會知

等睇貝康更多

100中0

梗係多啦，佢派撚晒比一首黨
排左差唔多一半股份有多

有無暗上暗價錢睇下？

幸存者偏差

牛牛第一口50%

gme太激進唔啱我呢啲廢老玩 都係玩呢啲算

10中0

兩條B 都中3手

當初諗住抽 不過原來攞筆錢買啓明賺得仲多

我諗好快會見到有貨/退錢+email

AO 45%

+70%up

市場多錢到呢

想針

thx bro，真係中左1手，現金抽50手

2中0

俾大陸啲一手多戶黨多到呢， 一個人都搶咗100手

我連續19口白果

IB 終於收到 1中1

Diu

點樣可以開到咁多戶口？

穩一 希望坐2望3

想中一次咁大把

大陸人先有用

Otc start

乜鳩都益哂大陸人

唔知依家幾錢左右

中左即放?

$21?

其實全部中左即走，係賺唔盡既但勝率最高

初期要
唔係點夠錢上B組
而家抽中果D醫渡IPO都懶得賣了
SH算

我3快1貝
本身諗住1心既但我搬唔切錢，咁啱中銀開貝就1貝

Usually around 1:30 you will see on your account. Got email at 2pm

OTC $22？？

吹水多
sample size咁大 唔會同7.5%差咁遠

唔係hsbc條仆街開 中得仲多

4戶total 19手
估唔到有10k 1手

你發發啦

落幾多錢先中到19

戥你fat

人頭多真幸福

抽3中1

應該四個大貓戶口孖盡先得

我用ib 2點收到email 中左1手

可以開幾個户口架咩>?

借人頭

睇住依家OTC價, 再計埋一開始有人沽貨, 掛20.1 應該入得到...

老婆仔女老爺奶奶老豆老母已經7條飛
加埋2奶8條

YEAH, 中1手

抽唔到

次次都抽B頭?

咁麻煩
直接包個有大陸身分證既2奶
100條

直接去做人2奶仲正

錢都拎走埋你

21.7

回番小小
都有77%

根據最新場外暗盤價，心通較招股價高72%，報21元，市值496.88億元。

牛起碼35

牛牛set30沽

富途150手唔中

大貓一中一

屌我沖返去買啟明先

肥過豬頭 19萬

ching 係重注微創定仲有舊錢孖快手

牛牛望27

科比巴大戶嚟 快手都未計

原來係咁

個幾M野 我唔怕醜露短者
一陣鍾生出黎

4手要抽既都中
機會率1.13%

原來咁好彩

屌哂命

諾輝B頭會唔會要抽籤

仲有貝康都要計埋

u幾多手牙

我之前都諗2/3 B1 同1 B中好, 仲要分兩邊,

最後講到快手B1都可能要抽就兩邊都1 B中算, 睇下其他人點揀咁

大家幾錢放

倒數15分鐘

雲南水務？我都有😂

有冇人會暗盤入

所有馬匹準備入閘

幾手咋

要孖好多日息

準備準備

準備

買幾手玩下

28

futu 88%

on9升7成

95%

支牛高過致富3蚊

輝記70%, 牛牛90%
我夜觀星相，大胸

過肥年爽

差$3

中一手 等唔等聽日放好

牛牛高咁多

正

心通一注B 可以嬴得仲多過快手

100 中1 at hsbc

廢立先係正常價

我仲有2666 繼續 sh 到而家
廣發開頭無走都幾可惜

唔撚中2+1 摸到頂賣都冇用

呢排賺夠了比其他人賺下
22.8 走咗

23走咗

一通得$20

廢立21蚊走

垃圾耀才

仆街我都係
呢2隻真係呃錢

唔中 葡萄

B頭賺得多過快手

唔奇，
不過都會抽快手打底，
錢有限就B1算。

廣發ok嘅，
不過唔講太多，
以免影響討論心通。

輝立幾多

19.88

高短位23.75入左
點搞

點知? 咁快知?

比夠你快手咪一倍

頭先19蚊先買咪好貴左5毫

輸錢都叫ok
你係gme信徒?

set 19.1買唔到就算

仲諗住一手執到一皮

因為廣發一開始賺架嘛，
我賣淨一手，應該係零成本。

華泰就真係蝕。

執到呀

10中1, FUTU 開市賣轉去特價場耀才入番

有冇人打算SH呢隻

耀才暗盤價咁低，都係聽日先放

支牛21.7睇黎仲有升

兩邊計，牛得返11％ 溢價
上次隻coco park 都係咁上下

$23.8 賣 一手執 $11600

華泰我仲有

牛牛最高價？

永遠抽唔中

dllm

22.1 接

致富20.6放左...
袋8k4...唔睇lu

聽日先賣得

不過23樓上係得牛牛見過

其他最高價幾多
我得支牛，支牛去到24

真係仲有傻仔牛牛接貨？

一通輝立致富周圍大把平貨執

耀 22.2
輝 21.15

sh幾日

耀財低水20.15

我都唔明...
明知支牛一定最貴 + 頭1~2分鐘最貴
但次次總有人搶貨

有冇人未放?

23放左

抽唔撚到

用牛牛接貨咁睇唔開

俾大陸仔搶

致富低水
21.5未放

咁有信心

Yes 雲南水務
有一手，當係警戒自己有D價位穿左就真係要走

2017年10月果隻PK 2666返左家鄉都冇走?
btw 廣發開頭我都係無走，去到得返幾百蚊水位先頂唔住

驚閪咩心通係853分拆
10倍股王
信高ling同大陸閪必買

係...醫渡DKLM 13手Day1冇走
$55先走, 袋少皮幾野

剛剛暗盤20.6走了心通
即刻數錢算

你用心通同醫渡隻垃圾比....
你唔睇招股書都睇下紅猴youtube....

袋左先

冇得孖 0手 你地抽幾多手中一手

2個account 1手黨 中1

幾好運

抽1中1，唔博了岩岩放左
Btw呢啲新股頭幾日多數有冇得炒下

再反手買2500追返6市值，話晒都係龍頭。

3 個 account 1手黨
中 0......

4個acc 1手黨中哂

yes, 今次全部抽1手算, 睇下中唔中埋1024,2170

sad

屌 暗盤悶到我訓撚著左

最後咩價位

《新股上市》心通醫療暗盤收報２０﹒２元，每手賺８０００元

致富 $20.2

又唔中又係我

牛牛 $21.15

希望聽日可以可賺8k up

唔貪心，賺到1皮就夠

我都係咁話

連登仔技能又1中1

牛牛偷番黎

貝康傳70蚊 真係cls

還可以，希望聽日高d

傳

Me too

3隻一手唔中，人生已完

明天靠快手

聽日開市入咪得

gme傳可以升到3萬

咁都唔中會唔會太黑仔

唔炒新股

好見其成

加唔加倉好

1473趕唔趕尾班車好？

開咗病貓戶口未

SH

連暗做緊100添啦

新股Po比人抖下
唔好再講GME

講咩9 GME呀, 停啦, 好撚煩呀

我無咩大志炒gme賺幾百萬，不如抽新股咪仲好，一手穩定賺1萬+

真係羨慕你上嚟9吹贏幾百萬就覺得滿足，下次試下講賺千幾萬，應該會仲開心

希望升到25蚊

貝康醫療以上限價計算，市值約72.96億元
市值細到咁 有戲睇

自己都有抽一注
上市第一日點都走

呢個POST都有交鬧

得兩注b
仲要當撚埋條底褲

就開波

開6蚊嚇下d傻仔

幾錢放好呢

21

市值已經大過2500

點解9996 9997變地底泥

開市即放

因為唔係龍頭

22

點睇都係2500有料D

打錯 2160先有料D

21.5 AO

有冇高追師

Ao高過牛牛收市價

仲有得升？

開波

22咁快比人打爆

啲買盤勁到

22蚊食左收工算

咁快散水

放唔到22

咩位入得?

而家

22蚊食左+1

未開已經set定22

+2

無力

22 無賣到

等一下 個勢唔轉就走左去算反正都係得一手

冇力上

Icbc login 唔到
想賣都賣唔到
被迫 sh

食咗22

係啦 都係差一千幾百

1戶口即食22
2 21.7
3 21.3
4 21

好攰

20.35 走了

等多陣, 再磨唔上就走了

咁撚廢嘅

算啦有賺咪算一千幾百，留意下一隻好過

跌穿$20就放

chok返半日先講

屌你, 20.2 一賣左就上返20.7

20個買盤多到
證明好多人睇好啦

有冇$22朋友

20.4走左 轉去買其他好過 唔磨了

20.7 賣1手

盜草熊玩法

21走左，唔識睇位放

差d震走 sh

上呀

咁應該仲有得升喎
嗰次都玩咗大半日

下午就玩完, 你估我唔到呢

20點都要穿一穿

個人覺得

又跌返
垃撚圾

SH啦，等SS

明明贏錢都要話中伏

真係抵你輸

嬴少左都當自己輸

唔玩了 下隻

升呀

Gogogo

心通無咩心跳

個勢好似升上去

玩快手算喇

但連21都未衝到

有得走好走，出邊咁多股特價緊

如果穿20就走左算

廢撚到

20好多買盤

回撚到

穿了

10蚊gogogo

走鬼呀

㩒唔切 20蚊

玩完啦？
Dls

酒呀
快啲酒呀

我見唔對路就20.1同20.2走晒

同琴日暗盤一撚樣

跌得急或者又會回一回升番d
不過我都係走左賺完算

19蚊賣埋2手 投降

點樣

最心通是 放得太遲

啟明都散水

大戶震倉坐穩

又黎 醫渡未穿60都有人叫坐穩 震倉

成個sector都大趺

跌返幾十%先入

今早ao走左

molamola

屌佢老母21蚊入左

酒牙

$18 再溝

一手擺算

正股驚闖

有眼賺咪算無謂做股東

係，呢個方法最好
賺唔盡但唔會蝕, 密d食

講真好似909之類既有幾多，長揸同玩IPO兩種玩法黎

垃圾icbc 今日先黎死機
執少幾千

有20蚊唔走真係長渣?

六九六九

我覺得如果中得多又有信心既可以食d留d
中得1手果d就算啦

京東健康

有好多喎
但其實邊有得估既姐
有得賺都OK啦

爆升左成蚊

又上返19
高過賣出價

大貓唔開我都要靠ICBC

下次唔高j 睇埋晏就先走

上唔上到22呢

唔係嘛
咁大間銀行，今日乜事都無都可以trading hour死機

真，其實好難估

九六三三

19.44

唔好教精班友

d盤少左好多。

好事

edou 又跟sector 大跌
IPO 36手仲SH緊

睇好既過埋農曆年先考慮入唔入返喇，個個都散水過年

Icbc 第一次用
個介面又唔熟
心通又無啦啦插得咁快
係我黑仔

不過 hsbc 今次心通都好遲開孖

好多個個有信心話升幾多幾多既，多數都死
然後個個屌晒走貨個d，之後就升
跟本大戶睇住老散來玩

IPO 成日賣唔到好價，
計下計下都蝕唔少，
要自我反省。

開市就走，我覺得係比較賺得多既

overall 好似係

尋日暗盤入個D 食夾棍

可以點反省 求教
IPO 不嬲都波幅大 點會掌握到

如果可以我想反省埋點解1中1唔到

我見其他巴打經常走得好靚，
唔知點學習。

運氣

靚先post上黎講姐

同連仔一中一技能一樣

真
有時早放贏唔夠盡又唔抵
有時遲放贏少又dup心口
除咗運氣呢個元素真係唔知仲有咩

無錯，如果我20蚊放完，而家上到24、25蚊
我就收埋自己了

同感。今朝21蚊諗一諗就剩番20蚊多D先清晒貨。出貨真係唔好用腦,用脊椎反射神經就差唔多。

原因好簡單

Ipo 真係玩供需最失衡嗰下

隻股票一上巿個秒鐘

其實已經係同巿場上其他任何股票無異

但好多人諗唔通呢點

如果你係睇好覺得仲有得大升

咁你應該第一日再大手加注 你咁睇好無理由只有ipo 嗰幾手掛？！

如果你唔肯定 咁手頭上個幾手ipo 貨點解唔走埋佢？

唔肯定而又繼續揸住 係做緊乜野

上次京健走得快,塵都冇得食

多謝各位分享。

我都係呀Diu
100走咗

咁你呢隻走咗未？

下晝

即刻感覺良好左

20,20.4清晒,落左袋先係你嘅。

我仲未走
希望下晝升返

依隻19 野點同jd health比

好似係， 個人精神左，
呼吸暢順左。

我操作不嬲差,所以要上黎學嘢。

無話好定差既
賺左就好

走晒？

走晒就會爆升

仲有邊個未走
拍爛檔唔該

你

有得俾我揀
今朝一開就走dls

上返 19.6

同高位仲有好遠距離

打算20就放

唔該大家繼續走貨等佢升

仲有冇戰友
3手開市走左1手

20
咁就10%

20 放咗了

算數，mon價好浪費精神，又唔一定會賺得多咗，下隻都係有賺就食算

19蚊時唔敢入返

戰友

熱門新股黎講呢個po都算推得慢

利申 一手未走

一開就高位
好多人走晒
得返無咩人

清有無咩心水目標價

仲有我想走嗰陣老細call 開會....又要坐吓先

唔知
最好上返22啦

一齊坐吓先
而家走又唔抵

仲有貨嘅
係咪要過夜

穿19走左佢

走晒19.5

無人過夜？

有, 今日好忙唔得閒理

21蚊一手
擺長少少

過左夜 22無放唔想放住

勇士

係囉
而家放好唔甘心

diamond hand

有限錢 長線睇好

睇佢業績明明好好
都無力上

TAVI 係主流黎

中咗一手IPO，琴日又冇放，依家繼續坐
坐到唔知幾時

目標價係幾多

上返去20已經好開心，目標價21-22
好多時都唔識止賺

希望聽日上得返

聽日有快手喎

睇返原來今日醫療板塊都跌
希望遲啲會升返

見佢冇咩力 , 20.xx 走左

希望今日升返啲

今日d注意力應該去晒快手度

但快手回返水
會唔會仲入佢
升到嚇死人

買唔買就唔知，不過唔買都應該會睇住個價

仲要跌㖭

撐住

清都未走？

可能有d人有貨都埋單抽下隻

好彩尋日走左
雖然都走得唔靚
都好過今日先走

尋日唔走
今日都唔會走

IPO中一手嘅，唔差果幾千啦
留返啲心機睇其他

驚佢破發

所以我走咗下次操作好啲，檢討吓

無諗過咁垃圾

真係好撚廢 掙扎下都無

愈跌又愈覺得唔抵
lur多一兩日睇下 下禮拜都無起色就算

係
大不了平手走
當發咗場夢

20蚊高J 山頂吹緊風

希望升得返

垃圾到
頂佢唔順
放了

點解唔day 1 放？

唔知佢咁廢

算撚數啦你又係你條馬後炮

細摩大手入貨

心通我就20.6 走晒

哈哈 我策略贏得多 你就日日陰乾 你仲有乜好講

戇尻得過有人覺得有農夫 有明源雲 所以揸住個隻都係

呢D 諗法同因為巿場有騰訊 有美團 所以自己個隻股票都會係 有乜唔同？ 呢D 傻散諗法 輸撚死你啊

撐呀

升先放？

今朝開波無幾耐放
驚佢再跌
點知放咗就升
不過算啦
一手而已

17蚊冇溝貨

一上就跌足三日
垃圾到
點敢溝

幾時返家鄉

家鄉喺邊

上番19

咁都有得升番轉頭.....

屌屌下就廿蚊

其實升乜9??

點解要掃?
又冇穿IPO價

升下升下都19.5 就黎平手

好撚嬲

20.85 走哂以後唔高j

收夠貨先來走

上次暗盤20.3入跌到16.幾，嚇餐死而家贏突

有冇人仲揸緊

我呀 3000 股 $18.6 入

我19.6 有冇諗住放 定等聽日班支狗開工

今日冇諗住放，等支狗開工啦

21.2

今朝21.6冇放 依家20.2